女友明晚同人晚餐

我其實好唔開心 佢都知 佢仲要去

同老細扑野?

打電話約佢出黎講會唔會好啲

同咩人

同一個定一班？

你兵黎嫁炸

你唔係諗住你坐正呀

唔好做到自己咁cheap啦巴打

帽事，最少3p姐，死唔去嘅

肯定好多唔同藉口

但現實係 情人節都唔留俾你

應該只係隻兵

樓主及早認清事實會開心啲 下個更可愛

晚晚同男人單獨食？
佢自己講你知定偷偷地發現？

日日都係情人節 又何必拘泥呢施主？

正常

分手

同家族打邊爐？